【4年變富翁】$97變2900萬 22歲仔靠計數變賭神

英國倫敦一名22歲小伙子從小喜歡計數，雖然讀書時因有數學天份而飽受欺凌，如今這卻成為他的賺錢武器－－靠數理知識及分析能力玩德州撲克，4年間就將10鎊（約97港元）變為300萬鎊（約2,900萬港元）。
卡雷爾（Charlie Carrel）將數學天份用在賭德州撲克上，研究撲克多年後，18歲時在網上賭場以10鎊小試牛刀，一直順風順水。他知道可靠此賺錢，於是將所有精神及時間都投放在德州撲克上，試過連續8個月日玩16小時。
「我在社交生活上本有更好的選擇，但我認為德州撲克可能是個很好的機會，它可改變我的人生，包括朝九晚五的工作生涯。」他後來轉戰現實撲克比賽，在技巧、天份加上懂得在賭牌時隱藏情感，繼續賭場得意，曾在歐洲撲克巡迴賽（European Poker Tour）決賽贏得100萬鎊（約974萬港元）。
雖然已是千萬富豪，但他沒打算要豪使豪買，他聲稱：「我有賺錢慾望是想為這世界做點好事，我知道錢有多麼的重要，並知道可以聰明地運用它。」卡雷爾不捨得花錢買超級跑車，但就樂意請好朋友一同度假，「我常和自己及朋友說，如果我贏大錢就請他們去荷蘭阿姆斯特丹，那是我遇過最瘋狂的旅程，為了回憶一切都值得。」

佢有嘅係本錢，本錢就係佢嘅數學天份。人出生最大嘅唔公平就係智力嘅高低。

點計？
係咪賭場風雲咁靠記牌？

太慢喇

如果呢個細路係香港出生會點？

Option1: 賭外圍->犯法
Option2: 賭馬會->輸硬
Option3: 過大海->暈船浪

好靚仔

咩撚野暈船浪 on9 為駁而駁

識玩
去ams

不如話兜個彎諗住上珠海落返去
俾人劫埋個腎啦
都on撚9
香港出世咪俾老母迫去操奧數lor

weed

戇鳩學人抽埋啲廢水

每個高手都總會有個弱點

德州撲克好撚假
呢2,3年KEEP住出片
大注錢果D PLAYER好隨便就ALL IN
定係外國D賭場都改晒淨係做抽水?

係咪以為自己講野好好笑
諗住有人會回你幾個sosad表情係咪

你唔識就吠少陣
香港一樣有後生仔靠玩texas賺錢
之前連登咪有你問我答囉

一味剩係識屌香港水土
好打極有限

仲要改個咁既名 哲學撚

十蚊?十蚊想贏二千五百幾萬？

暈船浪都講得出

計下prob有幾難

用你個名回佢啦

咁你發左達未

救教

騎已刼

Kevin spacey

早排先有人係澳門贏左紅龍，個度都幾百萬啦

拉得

世事都比你看透

我都學緊，係火爆同d 水魚玩。
由800 依嫁上到4800人仔

屌真係笑撚死我啦屌你老味

任何人有3百萬美金都可以參加慈善啤王大賽

lm

毒撚通常係最善良嘅人先俾人恰到

你知 我知 對面個單眼佬都知

聽講如果認真背過書
可以講得出自己手牌贏既概率
已經可以做到輸少贏多

我細個睇果時on99
唔明點解一時話二千五百萬一時話三百萬
果時以為佢一開頭昆鳩劉德華要有二千五百萬先可以參賽
原來三百萬就得
之後先知美金港紙

打poker唔係淨抽水？

agger

咪串人啦
人地可能贏開六合彩

他知道可靠此賺錢，於是將所有精神及時間都投放在德州撲克上，試過連續8個月日玩16小時。

他有數學天份之外都好努力攞實戰經驗嘅

其實實戰又唔係咁講法
利申8年poker經驗
讀書時奧數拎過唔少獎

係淨抽水, 澳門一局最多抽200定500

咁多隻牌game
我都係玩德州撲克
因為夠穩唔衝動真係輸少贏多

唔係贏得多就black list?

人如其名
哲學撚都係淨諗乜撚都唔識既垃圾
唔死都無用

我都記曬flush draw straight draw

有無人online poker, 點攞返錢出黎

又唔係莊賠錢

其實贏好多賭場係咪真係會搞你

呢個唔係black jack 呀

都話唔係莊賠錢嘅理撚得你

條友on9=哲學on9?

沉迷賭博，富可敵國

想偷我雞？

買本書 背哂入面所有組合既機率
再睇自己坐咩位 bb sb 1bb
然後有靚牌就去 爛牌就fold

個莊剩係抽水 你只係贏其他賭客錢

你個option3做乜鳩

實戰就八成時間玩心理架啦

係香港佢都係做返毒撚
咪又係可以用$100起家

都唔止係識數學咁簡單
就算係數學天才都唔一定有膽量去做決定

酸撚到
Math
A math 都A

條柒頭唔係第一次咁on9
連個名都唔配叫哲學撚

駁唔到 計完prob仲要睇埋同枱人幾時係大你定堅料再決定

數學教授沈詩鈞勁啲定呢條友勁啲？🤔

$500 Up 到200k依家 過大海好多強國魚腩派錢 賭到大大聲笑

好快就入唔到賭場

賭場呢個行業最叻輸打贏要，全世界都係咁